有無絲搭巴士返工放工會好期待靚仔坐隔離抽自己水？

試過搭巴士有女仔坐上層窗邊位，
本身無乜留意因為返工太眼訓想訓多陣，
點知搭搭下隔離個靚女膊頭愈挨愈埋，
又有少少肉地feel嘅手臂但又適中唔係肥。
跟住轉彎位個陣我調番轉頭手臀挨番落佢條腰度，
佢又無縮仲痴得我好實🙄🙄
其實女仔會唔會搭巴士試過想隔離條仔抽佢水
（前提當然條仔個樣正常啦）
有無絲俾到啲例子一齊分享討論下

痴漢就痴漢啦

唔係我做主動囉，
本身真係專心訓緊教，
搭成粒鐘車好攰架麻

大概條女係咁著番工Style，示意圖Only

你比肥西挨都咁興奮

肥西我都縮啦，
有陣時都會諗會唔會係佢太眼訓
但真係成條腰挨落黎手臀掂哂
有無女仔絲打分享下

推

訓左教仲控制到咁多咩， 我岩先攰得制都係咁挨落個c奶到，控制唔到

但我信點都有絲會咁諗！

巴打好靚仔？

次次都專登同啲靚女坐